連登仔！咁做有冇得諗

搞個眾籌俾班報料嘅狗，設一個俾差佬嘅報料熱線(咩形式再研究)，當然佢地提交嘅資料，如新屋嶺831烈士 list等等，都要佢地做晒fact check，有埋supporting，唔係就咁俾張白紙打咋名同地址
新屋嶺嘅情況，例如拍片，當然佢地亦要證名啲片嘅真確性，大家認為有冇得搞？

1. 應該無連登仔想俾錢狗
2. 無白警
3. 佢地面皮厚到咁 yellow object都講得出口 有相都唔認

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。